究竟有父幹既感覺係點

屎忽會痛

做我乖契仔就知

問下愛莉

唔明

最簡單係有老豆比首期 唔洗為將來既經濟煩

如果痛下可以生活好d 我唔介意

鬼父

巴打有父幹？